想搵番之前tg可以用虛擬no.果個方法

聽講好多人比狗hack左電話

想將個tg綁番個虛擬no.

之前連登有個po有講點搞但搵唔番

有冇人幫到手

好似係 不過見到有巴打話唔好用
聽日買太空卡算

點解嘅 我宜家呢個都係

好似#5咁講

個no.會reuse
會撞到其他人/比人撞